香港人係咪好難練到咁 gym撚請入

做開p記
做gym見冇乜人可以咁大隻 啲線條又咁出
同埋點練個膊可以咁圓咁大粒
有冇巴打願意po相分享下

唔係講緊健美或者追求好大隻
見好多大隻但係就肥腫難分

亞洲人骨架細，普遍唔得
狂啪奶粉，極度注意飲食就得（好似係）

香港人收工都6,7點一係唔要私人時間肯定得

問下wucfu

個膊要大要圓 後膊好緊要
眼見好多人淨係飛橫膊 後膊成日唔操
同埋一定要多做press既動作
barbell overhead press又好，arnold press又好。甚至推機。推得多先大

健身之餘，仲要健心

都係 推多D膊

膊肌肉其實好細 有時有人做重 借哂力上都係冇意思

最緊要食得應 個膊都唔會廢得去邊

我都有

膊頭真係好難feel

上緊磅姐

下面果張好撚好月竹

有冇巴打肯比相睇下

你唔夠掙扎

香港人男性激素好少
好難生肌肉生得好快又body fat 低
除非好注意飲食+supplements

其實唔用steroids 正常人好難會又肌肉生得快又可以同時長期keep住bodyfat低 唔敢講話呢個世界冇 但好少

可以食咩增加,點叫做少

以我所知 test level少唔少可以去醫院check

練極個膊都唔大
明明其他地方都有進步

得 有智者事境成

基本你上網睇到外國練到又大又靚又乾身個d都唔係natural

個膊咁圓咁大粒

胡力威

已經好掙扎架啦

日日操都冇乜成果

雖然啲friend成日話我大隻 但根本仲係好細
係佢地見識少 未見過人健身咁

練到第三幅圖左邊已經心滿意足

借po 我想問下做gym體重係咪會升
做左兩星期gym 都係慢跑30分鐘 之後負重
點知愈來愈重 但食野同之前一樣喎
好撚灰

你自己有冇圖先 我練膊都有少少心得

屌
總之你見到有人個身型係你練唔到架啦
只一定係落藥啦

上升正常 唔洗怕
唔好信個磅
利申：近200磅但唔覺有咩問題

圖一，三 natural絕對有機會做到
圖二我覺得唔係natural

認真咩 真絲來
我又唔係狂操肌肉 加上都唔會咁短時間就build up
睇住個數字慢慢升 好慌

試試轉走個慢跑30分鐘，換做20分鐘hiit
一星期兩三次。
再有空閒就加多一兩日踩樓梯機

認真呀 唔信可留tg 比圖你睇

香港人冇啲掙扎點練
一星期起碼做三次gym
仲要做埋大腿肌先會快見效

下,wu c fu 都唔操腳架喎,你識唔識架

力威健身 只操上身

想溝女

去力威啦！

巴打 唔好踢爆人啦
見gym都好多人溝女

go 力威 la diu

根本唔難

其實健身一味追求大size 同 靚線條係唔夠嘅

最緊要都係要健❤️

我建議巴打你跟wu cfu 學下野先

Zinc

第二個冇用藥？
我覺得純天然唔得，飲奶粉唔當用藥

力威健身

瘦底人表示好難增磅

其實好多都係咁，尤其比賽個期
不過著左衫你唔覺啫，同埋正常同谷差好遠

講緊圖一同圖三

後膊做咩動作最fit

膊真係要慢慢feel 先feel到

利申 55kg 上到70 但仲好廢

練背自然有

練膊既 我建議做倒立

後膊練極都唔大

食多啲雞扎

去力威一定得

巴打可唔可以分享下你點FEEL

一粒飯都唔可以食

練成臥身嘗蛋就得

師兄幾高？

做 gym就係為左增重

178

有咩上磅心得share

一星期操5-7日
其實我操得唔耐 每日一部位 每部位5個動作
但堅操1個鐘
仲有飲on serious mass

邊個話唔得？上黎我教你袋底健身大法，健身又健心

佢算唔算

問過胡師傅未
你係咪掛住健身唔記得健❤️呀

本身體脂多 做乜都無用咁

serious mass
最緊要食野方面 唔可以有肚餓感 一日差唔多4-5餐
另加操

操膊食到應一應 痛到

我唔要肥絲大隻 我來減磅架

可以！
我share我個routine

arnold press 前面數字係重量
30 warm up x 12
40 x 8
50 x 6
60 x 6
70 x 6
75 x 6 即刻再做 30x12

較斜張bench 大約45度或者高少少
心口貼bench飛後膊
做4組 每組15下

之後普通坐係度飛膊
10x15
20x10 drop 10x10
25x10 drop 20x10 drop 10x10
35x8 drop 25x10 drop 20x10 drop 10x10

飛前膊，玩法同飛橫膊一樣

之後再推膊 是但揀個動作 可推機或overhead press
重量每組加

之後飛後膊（可用fly機/做facepull)
重量每組加

之後飛橫膊superset前膊
用餅飛 Range of motion唔洗多
淨係做上到頂 落少少就再上

大約係咁 想知再講